做乜社區盾講波條友把聲死老豆咁款

邊𨶙個嚟

招重文

教晨曦嗰個？
仲乜香港啲教頭講親波都死老豆咁款
upset 陳曉明又係咁

你老母仲睇tvb?

講撚到一舊舊咁

佢老尾究竟係度up乜撚野
一係就up廢話 一係就漏口

死老豆式講波

個個波牛都係咁李偉文 潘文迪

可唔可以轉英文旁述?

第一格角大都死

而家教流浪

留意分牌 TVB上下半場唔同片源

可能係兩場波嚟

招：感受下果個咩啦 感受下啦

收聲啦屌

招重文真係低能

屌奶星條友坐足九十分鐘咁款
我去講都得啦屌

呀邊個都up得出
不如我講啦

佢：比啲年輕球員感受下果個咩啦
勁低能 比賽氣氛都講唔出 上去把撚咩
捉徐榮上去估比數比鍾仔撚好過啦

上去凳腳

擺韋利安係三個中鋒後面

打109戰術咩

聽到佢講唔出球員名就講呀邊個
我明佢唔係專業但洗唔洗咁求其

屌 個反應成個弱智人士咁

阿仙奴對阿仙奴

幾廿歲人西裝都無件著件流浪polo上去

有呀仙奴點解唔叫袁文傑黎？

又唔係叫佢講瑞典超
英超咁出名都求求其咁

可能波牛天生唔太識social
講野能力係有啲問題

好似話左佢唔得閒

你第一張應該係半場精華黎

開波果陣已經係咁啦
我突登回返去上半場cap 點會係精華

唔識波至會屌招sir,成場波佢教左球迷好多野,由技術到戰術層面

仲有，講波底，你20歲都未夠人地招sir四五十歲踢

秒

係唔比講粗口就唔識講野姐

你試下比佢爆粗 一定流暢到飛起

呀邊個

阿邊個

咁佢不如去網台講波，唔好去CCTVB喇

呢啲聲，網台都趕客

幾時都話講馬要跑得快過隻馬

講句嘢都er左勁耐

去廣告！

果件熱狗咁撚串 比我都唔想去

蕉sir

佢有一次叫咗唔知邊個做呀邊個
我到而家都唔知呀邊個係邊個

而家講緊識唔識講波呀
你講踢波波底做乜撚嘢

萬能鍾是但拉個fd上去鄧腳

是但搵條女間中叫下都好

輕鬆收錢

話乜自己教 會點點點
心諗

想像下平時踢波教波班友啲對話屌到甩肺啦，上電視唔講粗口好難㗎喎。

同埋講真嗰代人踢波有幾多讀得成書，個腦邊有咁多詞語去形容件事。

可能萬能鍾派牌問佢點睇，佢心諗「屌你，又問我點𨳊睇，呢球邊撚係咁踢，擺撚明要放去左邊空𨳊晒嗰條友度」

結果直播咪變咗「er,er...呢球...踢佢左邊...空晒...係咁踢」